封你大廈 派你1000 你肯唔肯？

橫掂而家遲早都會封
封完有1000咪捐612
反正都係納稅人啲錢

1k你當我乞兒？10k起啦！

我自己過去畀佢封

要1000 但封你老母